{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47444&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동휘게스테이펜션"
    },
    "text": "ペンションは清涼な渓谷の前に位置しており、宿泊客は余裕を持って楽しむことができます。 当ペンションは2017年に新築され、清潔で快適な客室と憩いの場を提供します。 近くには花開市場と花開市外バスターミナルがあり、アクセスに便利です。 また、梅花ランドまでは車で10分の距離です。 このペンションは無料Wi-Fiと駐車が可能で、花開ターミナルでペンション送迎サービスも提供しています。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の入室は許可されません。 また、火災危険物質の使用(火薬、爆竹など)は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に配置しなければなりません。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは清涼な渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは新築され、清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "近くには花開市場と花開市外バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "梅花ランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "梅花ランドまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特典はありますか？",
            "answer": "このペンションは無料Wi-Fiと駐車が可能で、花開ターミナルでペンション送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで禁止されていることはありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用(火薬、爆竹など)は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に配置しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営についてはどうなりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 415
    }
}